[Resident evil]如果當初條友唔係隨手扔爛樽病毒，故事會點發展？

條友真係好冇公德心，唔要嘅嘢隨便亂扔埋一邊就算
要女主角幫佢執手尾

谷阿莫有討論過呢個話題 我笑到仆街

我有睇條片，所以先搵返第一集嚟睇
條友真係屎忽痕冇啦啦扔走一樽

如果講佢唔小心跌左支野會好D

就係因為條友唔知做乜9，所以套嘢可以拍足十幾年

今集又話間公司 特登發放病毒

D劇情真係自相矛盾

我既理解係咁
條友特登整爛一支, 跟住令到成個場封鎖, 所有人被強制毒死
放便條友逃走+事後無人知係佢偷走D藥

有啲唔連戲既

但套戲完全冇咁表達過

Paul WS Anderson啲戲唔好太認真去睇
嗰個令鐘爽下就算

原來異獸戰套膠嘢都係佢出品